# InstagramAutoUploader
installed once fuck Ins everywhere

使用说明:
一个简单的应用层robot..额,能力不够还不会写网络层的,但以后学会的了一定更新
首先在pc端浏览器,调整窗口至手机大小,或者chrome 的话直接f12打开控制台,
然后翻墙进入instagra.com
然后就可以伪装成手机上传图片啦/1
先上传一张侧视图:
在文件上传控件中把试图选择为"列表",同时全屏
(以上是windows的控件)
最好再写一个脚本把目录下的图片全部重命名为一个很短的名字
mac和linux大同小异,
以上这些步骤的目的就是在一个屏幕上能看到最多的文件资源
具体的说明都在注释里,这里就略过那
反正就是每一个html点击元素的位置坐标选定就ok了
本程序并不只是一个针对Instagram的fucker
它提供 了一种框架和思想,可以用于多个网站::
:)
